識棋靈王真人，你問我答

你知唔知你幫佢平反果陣，人地只不過撚鳩緊你
心入面笑鳩緊你班傻仔:
估唔到扮哂認真開幾個post就自然有人幫佢洗底，連登仔真好撚

我唔會放棄狙擊棋靈王，呢條撚樣唔值得比人可憐。

唔放過:
放過:

佢條友根本enjoy 有啲傻鳩喺到可憐人

有啲人睇唔透，屌返自己人轉頭

我識樓豬真人
我都識林鄭月娥本人

仲要覺得幫佢平反係做好事 挽回緊連登討論風氣，我屌你班柒頭啦

我屌你棋靈王

琪零黃我屌你老母